點解世界盃仲未肯取消季軍戰？

兩隊啱啱四強被踢出局咁大打擊，仲要踢，咁殘忍。

錯哂，大軍有23人，俾後備落下場咪幾好

味係囉
無季軍戰落場機會都無埋
euro就唔識做

多波入
娛樂性高

季軍戰 好多時似 嘉年華表演賽

有多一場錢賺
你會肯取消？

贏到場波有高啲獎金
輸咗都有轉播費
踢多場何樂而不為？

恨不我整埋第45678戰呀，你傻尻

打比賽拎第三名都有個名j下 四強止步難聽啲掛
同埋上年咁 睇巴西比人數完七粒 打季軍戰比單春中出 我就睇得幾爽

上屆

咁嘅話美欺又要食住薯片睇多場波

季軍戰咁賺錢點會取消

世界盃季軍戰仲有飛賣緊

賺多一場錢

季軍戰對攻先睇得爽

今年季軍戰好睇喎
埃及對塞內加爾

冇錯，冠軍戰反而冇咁進取

決賽係咪巴西對英格蘭
利迷有福了

係囉，我打FIFA入到四強輸左都要掙扎好耐先敢打季軍戰，何況真人